其實香港有冇d冷門隊既球迷？

自己細個睇tvb Pearl 個個荷甲精華
唔知點解幾鍾意維迪斯

車仔2隊

我睇個時未係架個Lazovic好勁
不過成日都係10幾位

細個睇港甲淨係識李健和所以中意華家堡

香港08 ,咩淦源 屯門普高

張玉寧

愛華頓算唔算

史雲斯

阿迪達勁丫 識野

呢幾年冇睇lu

拉素 算唔算？

正 Michu

曼城 Psg
創會十幾年都有fans

Lazio 以前都好似係意甲威過

維拉利爾 切爾達 漢堡 打比郡 算唔算冷門

劉舜文

想知個d球迷係5係年年都買波衫

冷！ 你係？

曼城

德甲 以前見過小學阿Sir 著亞琛

冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊冷門隊??????????

唔係舜文

我同佢傾過幾次計 好nice
佢隊隊都好熟

意甲Geona

Genoa*

leeds

熱拿亞？ 我記得佢哋啱啱升班嗰時幾勁

細個睇片 Vduka好拿勁

李城球迷召喚

425

yes
我係Veloso轉會果陣開始留意
呢排2-0贏左祖

紅藍中間分界波衫最深印象

珀G光輝

家陣嘅布力般

賭波愛隊乍？

What?以前就識 摩頓柏達臣

我有3件Bournemouth波衫
點睇

FC琉球
算唔算？
我由J3開始捧佢哋

印邊個先

點樣開始㗎？

我睇係以前 suarez +huterlaar 唔知串得啱唔啱

切爾達球迷

嗰陣輪椅借過去開始睇
覺得隊波幾熱血
所以間唔時都會睇下佢地

印左16/17 輪輢
17/18 Fraser Defoe

利申：非阿狗

Aspas?

歐聯冷門

今個夏天應該挖角

呢個幾好笑

漢堡球迷留名

伊巴，米度，雲達華治，史尼達果期

佩魯賈

墨爾本勝利

南華

狼隊 奇雲杜爾果陣

AFC Wimbledon

細個覺得佢好型

元朗球迷

勁個時未出世

細個鍾意天水圍飛馬 有冇衝突

Nakata?

無

羅馬。

阿積士球迷

Nakata.tadesco,ahn.miccoli

可惜當年傷鬼左

帕爾馬!!!!

我都係個時開始鍾意
雙箭頭好j到
加個神龍史迪

跟住就一沉不起

細個睇tvb荷甲精華
成日見史奈達禁區邊cup大位火焰射球

係咪之後去咗燕豪芬嗰個 我細個睇明珠台 睇到佢顛狗咁跑足成場 就鐘意咗燕豪芬

睇我個名就知西咸

整係識卡c辛奴

毛管棟

係！估5到有人識

逢紅必反嘅行為

但係空霸個時係Newcastle 喎

有professor係 唔知咩高雲地利定錫周三,因為佢唔知係英國大定讀中學

有local大既阿叔係列斯聯fan

有大陸professor係帕爾馬fans,佢話大陸好似之前就有意甲睇所以好多意甲fans

識個英國white trash阿叔係維拉死忠

我

英格蘭就韋根 黑池 新特蘭
西班牙就利雲特
德國就慕遜加柏

但係又唔係去到die hard fans

保方 杜林 簡拿華路 費奧
梅度 阿祖安奴 基拿甸奴

咁有連登嗰陣喺韋斯咸
對上一次降班前開始睇韋斯咸, 都追咗10年了

Laudrup走埋之後成班西班牙仔都走曬

好靚

香港咩人都有，婆羅乃FC都有人捧。

紐維爾舊生會

阿士東維拉

拖肥球迷

嗰陣每個禮拜日都追 適逢燕豪芬黃金年代 有拿索域 艾費利 巴卡奧 隊長高古 鋼門高美斯 啲回憶翻曬嚟

Chico同Pablo Hernández都跟左Laudrup去中東掘金

些路迪算唔算

Scott Brown

因而在1970年8月實行合併「巴黎FC（Paris FC）」及來自巴黎西部聖日耳門昂萊（Saint-Germain-en-Laye）的「Stade Saint-Germain」成為巴黎聖日門，希望能為首都球隊重響旗鼓。巴黎聖日耳門首季（1970/71年）先在乙組（Nationale）角逐，順利獲取冠軍而在季後升班甲組。

曼徹斯特城足球俱樂部（英語：Manchester City Football Club）簡稱曼城，是一家位於英國曼徹斯特的足球俱樂部，前身為成立於1880年的「聖馬可的西戈登」(英語：St. Mark's West Gorton)，1887年改名為阿德維克足球俱樂部(英語：Ardwick Association Football Club)，1894年改名為「曼徹斯特城」

你不如做下功課先抽水。

巴打!

大阪櫻花

北九州向日葵

係咪來香港既時候

伊巴算唔算 之前佢要籌錢升甲組
後悔冇買

嚟緊可能你走我又走

史浩克 踢到牙朗入波唔興祝

小二已經鐘意紐卡素！
個時有蘇蘭奴，鄧肯費格遜

慕遜加柏？
咁好易估到你係邊個

韋根

華素爾

史特拉斯堡

follow啲starting xi好好j

芝拉華特

有咩人好鍾意呀？

狼隊堅尼米拿，米高奧基斯

堤格雷斯
隊波好正氣

多蒙特？

維拉我都識一個

Wigan win Mc

住新界村屋？

有年本身好期待 Defoe+Crouch 最後都失望

Sunderland

係丫個時荷甲其他隊都好好睇

Nakamura

賓尼雲圖

Podoski

其實如果班主闊佬d。。。

名古屋鯨魚算唔算冷門？
利申死忠

Lazovic 就係佢一個都好J

應該好多人都係打Fifa鍾意咗啲冷門隊
當初同朋友對打
朋友技術差少少
用隊廢少少嘅球隊同佢打
一開始見隊波顏色logo幾鍾意就用
後來覺得啲球員好撚好用
後尾隊波部分主力都轉戰英超
波衫主場作客都買埋

同埋用低聯賽球隊打career升上超級聯賽
幫佢地搞青訓
好有成就感
對隊波有歸屬感
而且低級聯賽嘅比賽氣氛
加上球場細細
近距離
為自己地區球隊打氣
大球會畀唔到呢種感覺

冷門球隊通常都係要護級
唔一定係爭冠先好睇
每場出盡力去攞分其實都好刺激
睇得好過癮好熱血

搵夠錢就會飛去主場支持

想G多d

試過用英甲玩Fa cup ，但係太難玩 放棄左

Millwall
No one likes us we don’t care

當年馬天尼c

+1 90年代到而家

拆場專家

我都有件

垃圾都有人撐

即係本身流浪球迷

Same here
倫敦嚟講最中意Millwall
因為最憎西咸

史浩克算唔算 睇咗五年
去過主場度睇

又5係既

Kevin Phillips+Neil Quinn

以前尼個前鋒組合係超勁

多蒙特唔算冷門啦

最近個勢唔掂 但至少保住今季先
但英文仔實留唔住

喺香港嚟講都算嘅

Raul個時正

Millwall 呢啲隊正職MMA, 就應落返去業餘賽場
Btw 可以睇下呢個

Strongest

我最深刻係N’zobia 洛達列加 艾哈比斯

維路素真係好靚仔

般尼矛夫

唔算球迷
但一路有留意開
第一次識係佢地踢緊英乙
因為英格蘭球隊好少紅黑直間做主場波衫 好撚型
之後好似玩fm咁係咁升班
英冠嗰兩年開始追下直播
都估唔到咁快上到英超
仲要keep到主攻踢法
無乜點打護級戰
同埋見到Cook Daniels呢啲喺英甲已經踢緊既人
到踢到第四季英超仲可以踢正選 真係好神奇

艾迪荷維真心勁
相信佢有一日會做英格蘭領隊

磐田山葉

川口能活

伊巴

東方

迪祖亞拿

你捧海景

我唔想搞大佢

有一隊以前都幾中意 都係冷門 有冇人估下

白色波3

快D降英甲

當年幾欣賞禾夫斯堡，有前無後，打死罷就

拎過德甲

列斯聯

加菲貓，迪斯高，當年J死人

雲達不來梅算唔算？已經鐘意左十幾年，差唔多場場比賽都睇足，仲要去過3次現場睇波

m記

04既艾列頓同麥哥特好勁

我睇個時不來梅係亞軍 klose

港會fans

咁啱諗住用分換機票去沖繩順便睇波
就見到有人貼

個球場係咪離那霸好撚遠

AIK算唔算?

普雷斯頓

So 納？

10頁開估

04年已經鐘意左，但係個陣時仲係十歲真係開始睇係06-07年球季，見證著由強隊到護級都仲不離不棄咁支持，到依家都出埋嚟做野了

連登大把，要扮識波一定係睇冷門隊or中下游隊到時就可以屌啲撐熱門隊既

我冇一隊支持嘅球隊。

未來可能有機會ge 不過德甲競爭好大

費玉清

咪係 我話曬都係1894開始支持曼城

中超

你封咪點算

格拉斯哥流浪算唔算冷門

不來梅？

華倫西亞

我近年先睇

英甲羅奇代爾
當年玩fm想試下低組別, 求其揀左佢
打左十幾季拎到歐聯冠軍

(疑似)(冷門)(扮深入)討論可以黎

個班主唔走以後只會係英超做升降機

華歷簡奴

和富大埔呀 夠冷門未

富咸 人生第一次去英國就係去睇佢地打保頓
沙夏 馬白蘭基雲達沙 大戰 jj 奧高查

聽日對南區

傑志算唔算

去咗北京國安

英冠普雷斯頓 Preston North End

鍾意 西貢朋友 同 二合

西悉尼流浪
沉咗幾年已經

變左鏝狗

冷丫 我有一件波衫

籃網

1860慕尼黑球迷揮手區

唔好再吹大D

真！今年好似冇用過錢

愛華頓

武里南聯

歐霸決賽

白禮頓

大阪飛腳

Where

捷克🇨🇿

有個fd中學開始因為玩fm
鍾意波蘭 克拉科夫
之後大學特登exchange去波蘭讀大學
仲去埋克拉科球隊做parttime打工
畢左業去左個度打長工
個個星期入場睇波
娶埋個波蘭妹

鍾意睇巴塞隆拿 我覺得好冷門

派拿 奧士文 費蘭尼 Philip仔 howard yakubu

Russell diwindde joe Harris

自己住果區有隊咁專業嘅隊真係好
所以好鍾意睇冷門波，佢地啲fans真係衷心為自己地區嘅球隊打氣

札幌岡薩多算唔算？

唉 賣左比美國巴基佬之後睇到冇乜引 英冠都場場睇
出年 sessegnon 走梗咁....

我識喎！

名古屋鯨魚

Eddie Howe

咁難得上返嚟

National League係英國足球全國聯賽
英乙下一級

我知以前叫八鯨 Btw J league 少睇

Salford

睇錯

曼聯

Adam Rooney

意甲拿坡里
老馬走後就再冇拎過意甲冠軍
希望五年內可以拎返個

達斯泰特

開估先 係1011Bolton 艾文達 奇雲戴維c 李青龍 卡希爾 不過成績都係差

好彩萊頓東方排緊第一
好似依家轉手咗比個好愛足球嘅班主

Sammy Ameobi

好似話Bolton 個一頭成日都陰天 又冇乜人入場

你點睇肥安
利申怨婦蘭迷

呢隊做壞規矩係咁用高人工吸引人
Adam Rooney呢啲蘇超level都肯去踢

隊波上英超係遲早既事

因為靴里奴高美斯 所以鐘意燕豪芬

呢隊慘到仆街
幾年前英甲附加賽 半場領先兩球
俾洛達咸反勝升上英冠

之後就一路跌 係咁降班
降埋落national league

芬洛

已經唔再係亞洲之王
而家連水手都可以輸埋

夢想fc

wellington phoenix

2525

森林一路都上5到黎

Eddie had a dream, On minus 17,
We had no money so we signed players on loan,
We play from the back, With pace in attack,
He went to Burnley, And then he came back

由債務重組扣17分護級成功
到Eddie去教般尼再重返般茅
然後連續奇跡升班
一班子弟兵英甲英冠到打今時今日叫做英超中游
Eddie喺般茅球迷心中已經係神級地位
我深信佢嘅成就唔會淨係咁簡單
帶領般茅又好 自己嘅個人成就都好
Either or both 都可以再創高峰

列斯聯=英超@@

士砵亭水晶

川崎前鋒

Inter Miami CF

真人版fm
覺得啲人腳係佢教先踢咁勁
好驚佢一走 般茅會收皮

我就真係對佢冇太大期望

識有大陸朋友鍾意呢隊

最記得係Wagner同鬍鬚佬sailer

拎過意甲
好多次意盃
踢過r霸 r聯

冷唔冷見人見志

曼聯算唔算？

今年有機會打入附加賽
但整一個4連敗

雷加利斯

有冇巴打記得英超以前有隊Coventry,好鐘意佢地波衫隻天藍色

因為雲爺爺果年打得勁好睇同史杜高域支持八鯨
連續八年去主場睇波
而家住東京八鯨一黎關東就場場睇

今日落左名古屋睇主場

聖馬力諾

晏D有波睇

講起j league,我發覺好似冇乜傳統勁旅，好多勁1，2季就會收皮，鯨魚之前好似仲降過班

利華狗留名

唔係小倉隆史條撚樣點會搞到八鯨第一次降班

今年新簽果幾件都踢得幾好
Schmidt喺到成條中場掃曬咁濟
Gx10喺日職嚟講都算超班

有冇話邊隊係最紅係日本🇯🇵

我識上季札幌 都蒼賢 搓拿帖？

今年最愛係相馬
好j到

All

唔知維拉算唔算冷門
以前艾邦拉賀同楊格雙翼齊飛真係J死

fm玩過由意丙帶到上意甲

呢家好似意丁

呢隊5係國家隊咩

相馬真心勁又快又扭得
上季季尾靠佢搶番唔少分先唔洗降班

溫哥華白帽

帕爾瑪

有一隊係踢聯賽

收皮啦你

有派隊踢意大利聯賽

列支登士敦都有派隊踢瑞士超 Vaduz

佢地自己冇職業聯賽

AC米蘭,依十年都好冷

長知識

屌你老母

hi m子 禾堡fans集合

丙朗母隊viva sporting

今年就踢到唔知咩事咁

巴打好耐冇見
呢度召喚咗幾多德甲fans

利物浦

利雲特

蘇冠恩華利斯，因為亞視蘇超狂熱開始留意，呢隊波長期下遊，但幾次迫和上遊隊後覺得好熱血，而且主場近海邊加三面看台設計。當時最鍾意嘅球員係新星Ryan Christie 賴恩基士提，現效力些路迪的蘇格蘭國腳。

請問而家布力般流浪算唔算冷門球隊?
我唔係特別鍾意不過一代英超冠軍竟然淪落至此

15 年villarreal fans, forlan 同 riquelme 果代開始鍾意到而家

hi 今年禾堡好唔錯

咁多版都無人提墨西哥啲毒販隊
尼卡沙呢隊野 攞親紅牌都戰神上身
嗰種精神 無奶油無賭仔愛上

華西
祖亞昆韋拿施華馬達個期
真係粒粒皆星

軌
因為正常人唔會係軌
所以軌變左冷門

黎香港有冇入mks睇？

仲有踢完R聯就降班個季咩心情

永義

而家喺德乙打pat屎

橫濱水手

黎香港果場有呀，senna 入波丫嘛，卡叔都有份黎
今年咪同當年降班果季差唔多
今年成日臨完場俾人追和同反cup

鍾意鏝城算唔算冷門, 根本冇球迷, 球迷全部響曼切斯特

駁唔到做暴發戶fans一定好撚爽

延文禮士道

上海申花

呢個想去朝聖

同你一樣睇tvb pearl荷甲精華
但果時對威廉二世幾有好感
可能讀起上黎幾好聽

可唔可以講下點解鍾意？

幾鍾意畢爾包，瓜達拉哈拉少數重堅持全隊只用本土球員傳統嘅球會，尤其依家堅持傳統就越難維持成績，有時玩fm都特登揀嚟玩

熱刺算唔算

次次話自己鍾意熱刺 D fd都話冷門

fm砌巴斯克all star幾好玩

基沙文 馬天尼斯 阿朗素 靴里拉 azp逐個買翻黎

中意man city 有乜出奇 大把人冇錢嗰陣開始支持

Senna後尾又跟勞爾黎多次hk

forlan pato都黎過
唔知有冇機會下年賀歲盃請到國安
你就有得睇Bakambu

埃克塞特 (Exeter City)

唔係話球迷嗰隻
但一直都關注佢地成績
打fifa想玩低組別都一定係揀佢地

exeter讀書？

大阪櫻花🌸

無記錯好似仲有nilmar 羅斯仔 卡迪維拿？我都係咁上下時間鐘意黃潛 因為個陣打機好用

漏左最緊要個人 尼赫治

細個睇明珠荷甲，幾鐘意psv
唔算超冷門

睇過現場
Honda carry

Gosport見過安達頓

本身入黎想學野
因為其實好多，冷門聯賽都好有趣
點知呢度8成人只係識/睇過下/幾鍾意就叫自己做球迷😂

英甲或以下聯賽球隊fans
係咪好多都有特別情意結？
識啲朋友都係因為讀書而支持某幾隊好多年👍🏽

聖地牙哥30年fans

勝利船

駒騰

卡迪夫城

呢隊堅正，十年前左右睇直播，場場都打甩脾，好熱血

大埔邊到冷門

咪傻啦
你估真係有好多香港人睇香港波咩

墨勝識反底未

之後影都無埋...
Pablo當年個禁區施丹轉身真係勁

如果大埔都叫冷門
咁kidchild叫咩

Kidchild班霸嚟 無得比

30年海景fans

史杜高域

史基拉斯
中山雅史

哇

我係大阪臭腳

巴里球迷 當年踢意甲長期包尾

大家都係睇明珠台 荷甲精華大

新特蘭算唔算冷門
以前係英國個頭讀書 就開始撐
個時成日會跟其他球迷坐成日車去睇作客

橫濱體育及文化會

柏列個期黑馬

果期係08~11年啦，rossi 有年冇傷全季入32球，第二季降班。
我05年果期開始追，當年其實三線都好平庸，真係靠senna, riquelme & forlan 撐到尾。當然果幾年教練柏歷堅奴 係真係有料既。
仲記得當年卡叔17歲出道仲係只係叫santi

其實維記打起左唔少球星，可能d 人都唔為意
例如pepe reina, 曼聯既華西，拜利，馬體會既godin 都係。

以前睇荷甲精華鐘意左飛燕諾
嗰陣仲有古治同卡勞
見到古治臨退休前嗰場hat trick幫飛燕諾捧返聯賽冠軍真係完美結局
上年去荷蘭仲專登喺rotterdam買返件波衫印古治

漢堡+賓尼雲圖

以前玩 FM幾鐘意wigan

今年華簡件衫好靚，有冇興趣一齊買件

我支持佢地3季了
前季好大機會直升法甲
點知臨尾幾場脫腳

以前有一隊印象好深刻 荷華高C
因為個球場係仿真草 一主場鍾仔次次都講
:作客嗰隊好難踢 唔知而家仲係唔係仿真草

呢個我都好記得
當年tvb直播psv作客荷華然後和波失分
個陣荷華啱啱升班
然後鍾仔吹到呢個球場會對爭冠有決定性既影響

屌 好懷念

試過搵反黎睇都搵5到

明珠台+荷甲+鍾仔=童年回憶

記得鍾仔個陣成日講個肥仔嘜前峰高華文斯

呢個 佢捧到上天

仲有彭捷荷蓮芬

仲有拉索域

艾方素

今年果件真係好靚，真係算我追咁耐最靚果件

利：買左

哥連泰斯 我連打機都係隊球隊都係用佢名 算唔算

係呀
之前幾年年年白衫加閃電

史特加冷唔冷

維拉利爾 史浩克04 布里斯托城
國家就 伊朗 愛爾蘭

以前鍾意過烏甸尼斯

主場龍

保頓？

仲有隊歷基亞 波蘭球隊黎 歐霸幫自己贏過幾次錢
之後朋友去波蘭叫佢買左件波衫比我

歐聯冠軍

斐濟人好屈

Pro club好多人用佢logo 貪佢似碌鳩

普馬斯件波衫靚到想訂一件 但冇鐘意過佢地

佢地黎左兩次香港 第一次仲搵到卡叔簽名

坐低啦

對巴塞個場 好彩近排爭氣 應該護到級

中岸水手 球迷

隻公雞好特別
仲有卡斯辛奴

廣島三箭

仲有肥仔龍門禾荷芬

彭捷真係估唔到去埋拜仁

清水心跳

由細(90年代)接觸日職已經好鍾意呢隊
真係唔知點解
打日職足球game都會成日揀黎用

凱景

其實意甲黎講，一直都幾支持基爾禾，當年升班馬好勁，路柏泰利 神鋒柏利斯亞

仲有隊布雷西亞，當年有巴治奧+泰爾，後防有哥斯達黎加國腳馬天尼斯，唔知點解覺得D波好好睇好熱血，年年都護級但巴治奧真係好撚神奇

本地乙組球隊 ：高力北區

鹿島鹿角

識你條毛咩
睇自己睇得咁高

法甲Lille，今季先鍾意

阿積士算唔算,利申真係細個睇開(都係明珠台既關係),不過依家都唔算成日睇

入到4強好欣慰

派路咸錫

鄭智

Modeste

樓主識貨
佢地依家個左閘唔錯的

細貝萌

Btw鐘意黑池
因為佢唯一係英超果季雙殺左利物浦
幫我贏大錢

有前冇後，打死罷就。
好似有場出全副選俾FA罰錢？

有冇哥本哈根fans?

我係瓜達拉哈拉 同 根克勒比爾利吉 超級fans

終於有人講土超

BREST又拎3分，再拎2分就升法甲

BREST 就快升法甲